# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-10 16:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Video"
msgstr "視訊"

msgid "Music"
msgstr "音樂"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "All Video"
msgstr "所有視訊"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

msgid "Recent"
msgstr "最近"

msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

msgid "Playlist Videos"
msgstr "播放清單"

msgid "All Music"
msgstr "所有音樂"

msgid "Artist"
msgstr "演出者"

msgid "Genre"
msgstr "風格"

msgid "Album"
msgstr "專輯"

msgid "Now Playing"
msgstr "播放中"

msgid "Now playing"
msgstr "播放中"

msgid "New firmware found"
msgstr "找到新韌體"

msgid "No storage present"
msgstr "無儲存裝置存在"

msgid "Media library compilation requires more storage space:"
msgstr "媒體庫編譯需要更多儲存空間:"

msgid "Scanning the attached storage. The first time scanning may take longer. Please wait..."
msgstr "掃描已附接的儲存裝置。第一次掃描需要幾分鐘的時間。請稍候..."

msgid "Please select [OK] to resume playback or [Cancel]  to restart the video"
msgstr "請選擇 [確定] 以繼續播放，或選擇 [取消] 以重新開始播放視訊"

msgid "Audio/Video"
msgstr "音訊/視訊"

msgid "Audio"
msgstr "音訊"

msgid "Movie"
msgstr "影片"

msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "NTSC/PAL"
msgstr "NTSC/PAL"

msgid "Interval time"
msgstr "間隔時間"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Widescreen"
msgstr "寬螢幕"

msgid "Composite"
msgstr "複合"

msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Stereo"
msgstr "立體聲"

msgid "Digital"
msgstr "數位"

msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

msgid "PAL"
msgstr "PAL"

msgid "Are you sure you want to change the video resolution?"
msgstr "您確定要變更視訊解析度嗎？"

msgid "Are you sure you want to change the video output format?"
msgstr "您確定要變更視訊輸出格式嗎？"

msgid "Repeat one"
msgstr "重播單首"

msgid "Repeat all"
msgstr "全部重播"

msgid "Repeat all and shuffle"
msgstr "全部重播並隨機播放"

msgid "Keep as original"
msgstr "保留原始大小"

msgid "Fit to screen"
msgstr "符合螢幕大小"

msgid "Shuffle"
msgstr "隨機"

msgid "Fade"
msgstr "淡化"

msgid "Random"
msgstr "隨機"

msgid "3 Seconds"
msgstr "3 秒"

msgid "5 Seconds"
msgstr "5 秒"

msgid "10 Seconds"
msgstr "10 秒"

msgid "20 Seconds"
msgstr "20 秒"

msgid "30 Seconds"
msgstr "30 秒"

msgid "1 Minute"
msgstr "1 分"

msgid "3 Minutes"
msgstr "3 分"

msgid "5 Minutes"
msgstr "5 分"

msgid "10 Minutes"
msgstr "10 分"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15 分"

msgid "20 Minutes"
msgstr "20 分"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30 分"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "French"
msgstr "法文"

msgid "Italian"
msgstr "義大利文"

msgid "German"
msgstr "德文"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

msgid "Korean"
msgstr "韓文"

msgid "Japanese"
msgstr "日文"

msgid "On"
msgstr "開啟"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "CAS_On"
msgstr "開啟"

msgid "CAS_Off"
msgstr "關閉"

msgid "Never"
msgstr "從不"

msgid "List mode"
msgstr "清單模式"

msgid "Thumbnail mode"
msgstr "縮圖模式"

msgid "Are you sure you want to restore this device to factory settings?"
msgstr "您確定要將此裝置還原為出廠設定嗎？"

msgid "WD TV HD Media Player"
msgstr "WD TV Live HD 媒體播放器"

msgid "WD TV Plus HD Media Player"
msgstr "WD TV Live Plus HD 媒體播放器"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "Current version"
msgstr "目前版本"

msgid "Current version:"
msgstr "目前版本:"

msgid "New version"
msgstr "新版本"

msgid "New firmware found. Do you want to upgrade?"
msgstr "找到新韌體。您要升級嗎？"

msgid "Rebooting"
msgstr "重新開機中"

msgid "Invalid firmware"
msgstr "無效的韌體"

msgid "Contains"
msgstr "包含"

msgid "Starts with"
msgstr "開始"

msgid "Loading"
msgstr "載入中"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Yes"
msgstr "確定"

msgid "No"
msgstr "取消"

msgid "Unable to recognize attached device at USB port "
msgstr "無法識別已附接至 USB 連接埠的裝置"

msgid "Storage can not aggregate"
msgstr "無法彙總儲存"

msgid "Next Song:"
msgstr "下一首歌曲:"

msgid "Current Song"
msgstr "目前歌曲"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "All Photos"
msgstr "所有相片"

msgid "Media library does not support journaled file system. Playback is still supported."
msgstr "媒體庫不支援日誌式檔案系統，但仍然支援播放。"

msgid "Unable to create media library on read only storage."
msgstr "無法在唯讀儲存裝置上建立媒體庫。"

msgid "Unable to create media library. Please check your storage setting."
msgstr "無法建立媒體庫，請檢查您的儲存設定。"

msgid "Unrecognized USB device"
msgstr "無法辨識的 USB 裝置"

msgid "Scanning the attached USB device..."
msgstr "掃描已附接的 USB 裝置中..."

msgid "The video file you attempted to play contains multiple audio channel outputs which is not supported. Please switch to digital audio output and connect your HD Media Player to an AV receiver that supports the audio codec."
msgstr "您嘗試播放的視訊檔案含有多個不受支援的聲道輸出，請切換至數位音訊輸出，然後將您的 Live HD 媒體播放器連接至支援音訊轉碼器的影音接收器。"

msgid "Unsupported subtitle"
msgstr "不支援的字幕"

msgid "Audio Channel"
msgstr "聲道"

msgid "Audio channel"
msgstr "聲道"

msgid "Photos"
msgstr "相片"

msgid "photos"
msgstr "相片"

msgid "Firmware upgrade"
msgstr "韌體升級"

msgid "Video output"
msgstr "視訊輸出"

msgid "Display resolution"
msgstr "螢幕解析度"

msgid "Aspect ratio"
msgstr "畫面長寬比"

msgid "Audio output"
msgstr "音訊輸出"

msgid "Video sequence"
msgstr "視訊順序"

msgid "Music sequence"
msgstr "音樂順序"

msgid "Slideshow sequence"
msgstr "幻燈片順序"

msgid "Photo scaling"
msgstr "相片比例"

msgid "Transition effect"
msgstr "轉場效果"

msgid "Screensaver delay"
msgstr "螢幕保護程式延遲"

msgid "Browser display"
msgstr "瀏覽器顯示"

msgid "System reset"
msgstr "系統重設"

msgid "Display in full screen"
msgstr "全螢幕顯示"

msgid "Wipe right"
msgstr "向右抹除"

msgid "Wipe left"
msgstr "向左抹除"

msgid "Your HD Media Player is being upgraded. Please DO NOT disconnect power or the attached storage."
msgstr "正在升級您的「HD 媒體播放器」，「請勿」中斷電源或拔除所安裝的儲存裝置。"

msgid "Upgrade complete. The media player will now restart."
msgstr "升級完成，媒體播放器將立即重新啟動。"

msgid "Please select the device you would like to eject."
msgstr "請選擇您要退出的裝置。"

msgid "Are you sure you want to remove this device?"
msgstr "確定要移除此裝置嗎？"

msgid "Under digital audio output setting, an AV receiver with proper audio format support is required in order to play audio track with surround sound."
msgstr "在數位音訊輸出設定下，播放有環繞聲的音軌需要支援正確音訊格式的影音接收器。"

msgid "Subtitle off"
msgstr "關閉字幕"

msgid "No subtitle"
msgstr "無字幕"

msgid "Media library"
msgstr "媒體庫"

msgid "For additional information regarding your HD Media Player, please refer to the user manual or visit"
msgstr "如需有關您 HD 媒體播放器的其他資訊，請參閱使用手冊或造訪"

msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

msgid "Firmware Version"
msgstr "韌體版本"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Search completed. No results found."
msgstr "完成搜尋。找不到結果。"

msgid "Unsupported"
msgstr "不支援"

msgid "Space"
msgstr "空白鍵"

msgid "No audio channel"
msgstr "無聲道"

msgid "Untitled volume"
msgstr "未命名的磁碟區"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "字幕字體大小"

msgid "Additional encoding support"
msgstr "其他編碼支援"

msgid "Western Europe (ISO)"
msgstr "西歐語系 (ISO)"

msgid "Traditional Chinese (Big5)"
msgstr "繁體中文 (Big5)"

msgid "Simplified Chinese (GB18030)"
msgstr "簡體中文 (GB18030)"

msgid "Japanese (Shift-JIS)"
msgstr "日文 (Shift-JIS)"

msgid "Korean (EUC-KR)"
msgstr "韓文 (EUC-KR)"

msgid "Cyrillic (Windows-1251)"
msgstr "斯拉夫文 (Windows-1251)"

msgid "Cyrillic (KOI8-R)"
msgstr "斯拉夫文 (KOI8-R)"

msgid "Greek (ISO)"
msgstr "希臘文 (ISO)"

msgid "Greek (Windows-1253)"
msgstr "希臘文 (Windows-1253)"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Equal to"
msgstr "等於"

msgid "Not Equal to"
msgstr "不等於"

msgid "Central Europe (ISO)"
msgstr "中歐 (ISO)"

msgid "Central Europe (Windows-1250)"
msgstr "中歐 (Windows-1250)"

msgid "Does not contain"
msgstr "不包含"

msgid "Display file size"
msgstr "顯示檔案大小"

msgid "Display file size during navigation"
msgstr "導覽期間顯示檔案大小"

msgid "Western Europe"
msgstr "西歐"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

msgid "Subtitle default"
msgstr "字幕預設"

msgid "Subtitle border"
msgstr "字幕外框"

msgid "Thick"
msgstr "粗"

msgid "Thin"
msgstr "細"

msgid "Insufficient space in atached USB device. Media library compilation requires more storage space"
msgstr "連接的 USB 裝置空間不足。媒體資料庫編輯作業需要更多儲存空間。"

msgid "The attached USB device is using HFS+ Journaling file system. Media library does not function under this file system, but playback is still supported. Please disable Journaling to allow full function of your media player"
msgstr "連接的 USB 裝置是使用 HFS+ Journaling 檔案系統，媒體資料庫無法在此檔案系統之下運作，但仍可支援播放功能。請停用 Journaling 來讓您的媒體播放器發揮完整功能。"

msgid "The attached USB device is set to Read Only. The media library function will not be supported"
msgstr "連接的 USB 裝置設定為唯讀，不支援媒體資料庫功能。"

msgid "Unable to create media library in the attached USB device. Please check your device's setting"
msgstr "無法在連接的 USB 裝置中建立媒體資料庫，請檢查您裝置的設定。"

msgid "Invalid firmware. Please download the correct firmware from http://www.wdc.com"
msgstr "韌體無效。請從 http://www.wdc.com 下載正確的韌體。"

msgid "File Management"
msgstr "檔案管理"

msgid "Select source"
msgstr "請選擇來源位置"

msgid "Select a destination"
msgstr "請選擇目標位置"

msgid "Enabling file movement, background music will now be stopped..."
msgstr "正在啟用檔案移動，將停止背景音樂..."

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Move"
msgstr "移動"

msgid "Select all"
msgstr "選擇全部"

msgid "Source"
msgstr "來源位置"

msgid "Destination"
msgstr "目標位置"

msgid "Would you like to delete the selected files?"
msgstr "您是否要刪除選取的檔案？"

msgid "Would you like to copy the selected files?"
msgstr "您是否要複製選取的檔案？"

msgid "Would you like to move the selected files?"
msgstr "您是否要移動選取的檔案？"

msgid "Deleting files..."
msgstr "正在刪除檔案..."

msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

msgid "Copying files..."
msgstr "正在複製檔案..."

msgid "Moving files..."
msgstr "正在移動檔案..."

msgid "Moved"
msgstr "移動完成"

msgid "File delete complete."
msgstr "檔案刪除完成。"

msgid "Write fail. Please check the destination device."
msgstr "寫入失敗。請檢查目標裝置。"

msgid "Read fail. Please check the source device."
msgstr "讀取失敗。請檢查來源裝置。"

msgid "Unable to copy or move file. Not enough space at destination."
msgstr "無法複製或移動檔案。目標位置沒有足夠的空間。"

msgid "Unable to write to read-only device at destination."
msgstr "無法在目標位置的唯讀裝置中寫入資料。"

msgid "Unable to delete read-only file."
msgstr "無法刪除唯讀檔案。"

msgid "Press [BACK] to cancel."
msgstr "按下 [返回] 以取消作業。"

msgid "Are you sure you want to cancel?"
msgstr "您確定要取消作業？"

msgid "Auto play"
msgstr "自動播放"

msgid "Photo auto play"
msgstr "相片自動播放"

msgid "Video auto play"
msgstr "影片自動播放"

msgid "Are you sure you want to chage the video setting?"
msgstr "您是否確定要變更影片設定？"

msgid "Camera"
msgstr "相機"

msgid "Camera 1"
msgstr "相機 1"

msgid "Camera 2"
msgstr "相機 2"

msgid "Chapters"
msgstr "章"

msgid "file name"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Press [RIGHT] to select source."
msgstr "按下 [右] 以選擇來源位置。"

msgid "Press [OPTION] to copy, move or delete."
msgstr "按下 [選項] 以複製、移動或刪除。"

msgid "Press [RIGHT] to select destination."
msgstr "按[右]選擇目標位置。"

msgid "Press [OPTION] to confirm."
msgstr "按[OPTION]進行確認。"

msgid "Standby mode"
msgstr "待機模式"

msgid "Audio track display"
msgstr "曲目名稱顯示"

msgid "Action cancelled."
msgstr "動態取消"

msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

msgid "Hindu"
msgstr "印度語"

msgid "Thailand"
msgstr "泰文"

msgid "Preview mode"
msgstr "預覽模式"

msgid "Firmware upgrade failed. The device will restart."
msgstr "韌體更新失敗。裝置將重新啟動。"

msgid "Empty"
msgstr "空的"

msgid "Push"
msgstr "推進"

msgid "Wipe"
msgstr "抹除"

msgid "Zoom"
msgstr "變焦"

msgid "Access point detecting..."
msgstr "正在偵測無線網路..."

msgid "Detecting Wireless Access Point"
msgstr "正在偵測無線網路..."

msgid "The network encryption key is not valid."
msgstr "此為無效之網路加密金鑰。"

msgid "No Chapter"
msgstr "沒有章節"

msgid "Home"
msgstr "首頁"

msgid "Live365 Home"
msgstr "Live365 首頁"

msgid "Last 7 days interesting"
msgstr "最近 7 天讓人感興趣的"

msgid "Most recent uploads"
msgstr "最近的上傳"

msgid "Hot tags"
msgstr "熱門標籤"

msgid "Hot Tags"
msgstr "熱門標籤"

msgid "My contacts"
msgstr "我的連絡人"

msgid "My Contacts"
msgstr "我的連絡人"

msgid "My tags"
msgstr "我的標籤"

msgid "Explore"
msgstr "探索"

msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

msgid "Flickr members"
msgstr "Flickr 會員"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "Tag"
msgstr "標籤"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

msgid "Photo can not be access"
msgstr "無法存取相片"

msgid "Download photo"
msgstr "下載照片"

msgid "This member doesn't have anything available to you."
msgstr "此會員沒有任何您可檢視的內容"

msgid "Photostream"
msgstr "相片串流"

msgid "Contacts"
msgstr "連絡人"

msgid "Featured Videos"
msgstr "精選影片"

msgid "Recent Videos"
msgstr "最新影片"

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Top Favorited"
msgstr "最受喜愛影片"

msgid "Today"
msgstr "本日"

msgid "This Week"
msgstr "本週"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "All Time"
msgstr "所有時間"

msgid "Featured"
msgstr "精選"

msgid "Rated Videos"
msgstr "影片排名"

msgid "Rate Video"
msgstr "影片排名"

msgid "Rate video"
msgstr "影片排名"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Play Again"
msgstr "再觀看一次"

msgid "Download Video"
msgstr "下載影片"

msgid "Add to Favorites"
msgstr "加入至最愛"

msgid "Back to Videos"
msgstr "回到影片"

msgid "Poor"
msgstr "乏味"

msgid "Nothing special"
msgstr "不特別"

msgid "Worth watching"
msgstr "值得一看"

msgid "Pretty cool"
msgstr "相當不賴"

msgid "Awesome"
msgstr "非常驚人"

msgid "My Account"
msgstr "我的帳戶"

msgid "My Videos"
msgstr "我的影片"

msgid "My Favorites"
msgstr "我的最愛"

msgid "My Playlists"
msgstr "我的播放清單"

msgid "My videos"
msgstr "我的影片"

msgid "My favorites"
msgstr "我的最愛"

msgid "My playlists"
msgstr "我的播放清單"

msgid "Visit www.live365.com/vip to sign up. for more info or become a VIP."
msgstr "拜訪www.live365.com/specialurl以取得更多的資訊或成為VIP."

msgid "Live365 - the world's largest internet radio network. Listen to select stations for free or get a VIP Membership for unlimited access to thousands of commercial-free stations from over 240 genres. Visit www.liver365.com/vip to sign up. Once purchased. your commercial-free VIP access is active on the Live365 website as well as participating devices."
msgstr "Live365-全球最大的網路電台網。 收聽可選擇免費或取得VIP會員以獲得無限制的連結來自超過240種類別，以及上千個免費商業電台。 拜訪Visit www.live365.com/vip並加入。 在購買後，你的VIP將可透過Live365網站或支援的裝置來啟動。"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Last Station"
msgstr "上一次的電台"

msgid "Last Stations"
msgstr "上一次的電台"

msgid "My presets"
msgstr "我的預設電台"

msgid "My Presets"
msgstr "我的預設電台"

msgid "Stations"
msgstr "電台"

msgid "VIP Stations"
msgstr "VIP 電台"

msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

msgid "YouTube Preferences"
msgstr "YouTube 偏好設定"

msgid "Start up"
msgstr "開始"

msgid "Sign In / Sign Out"
msgstr "登入/登出"

msgid "Sign out / Sign in"
msgstr "登入/登出"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Sort Option"
msgstr "排序選擇"

msgid "Sort Options"
msgstr "排序選擇"

msgid "Audio settings"
msgstr "音源設置"

msgid "All Stations(8k-256k)"
msgstr "所有電台(8k-256k)"

msgid "Only High(96k-256k)"
msgstr "只要高音質(96k-256k)"

msgid "Medium to High(56k-256k)"
msgstr "中音質到高音質(56k-256k)"

msgid "Low to Medium(8k-56k)"
msgstr "低音質到中音質(8k-56k)"

msgid "Only Low(8k-32k)"
msgstr "只要低音質(8k-32k)"

msgid "Home page"
msgstr "首頁"

msgid "Presets page"
msgstr "預設站台"

msgid "Play last station"
msgstr "播放上一次的站台"

msgid "Sort Station Alphabetically"
msgstr "電台按字母排序"

msgid "Sort Station by Popularity"
msgstr "電台按歡迎度排序"

msgid "Please check your email for the track info."
msgstr "請檢閱電子郵件來瞭解曲目資料"

msgid "We are sorry.Pandora service only for U.S.Listeners that language support only for English. "
msgstr "目前 Pandora 僅服務美國地區，因此介面僅提供英文。"

msgid "Network Setup"
msgstr "網路設定"

msgid "Network setup"
msgstr "網路設定"

msgid "Invalid username or password. Please try again."
msgstr "使用者名稱或密碼錯誤，請重試一次"

msgid "Failed to connect file server, the account/password may be changed, please check it."
msgstr "使用者名稱或密碼錯誤，請重試一次"

msgid "Wired"
msgstr "有線網路"

msgid "Ethernet"
msgstr "有線網路"

msgid "Wireless"
msgstr "無線網路"

msgid "Please Specify your Network Type."
msgstr "請指定您的網路類型"

msgid "Select Setup Method."
msgstr "選擇連線模式"

msgid "Manual"
msgstr "手動"

msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgid "Enter your IP address and then press Submit"
msgstr "輸入您的 IP 位址，然後按一下提交"

msgid "if you have a Subnet mask, enter it and then press Submit"
msgstr "如果您有子網路遮罩，請輸入它然後按一下提交"

msgid "Auto search"
msgstr "自動搜尋"

msgid "Manually SSID"
msgstr "手動輸入 SSID"

msgid "Enter SSID Key:"
msgstr "請輸入SSID"

msgid "Site survey"
msgstr "無線基地台搜尋"

msgid "Signal"
msgstr "訊號"

msgid "Security Type"
msgstr "安全類型"

msgid "Please enter your Encryption Key"
msgstr "請輸入網路安全密碼"

msgid "Key length error!\n If your key type is ASCII, the length should be 5, 13, or 16.\nIf your key type if Hex, the length should be 10, 26 or 32."
msgstr "網路安全密碼錯誤，請再試一次"

msgid "Key length error!\n The length of WPAPSK should be 8~64!"
msgstr "網路安全密碼錯誤，請再試一次"

msgid "Network not available!"
msgstr "裝置無法連線上網"

msgid "Please Wait..."
msgstr "請稍候..."

msgid "Network Setup Completed"
msgstr "網路設定完成"

msgid "Return Home"
msgstr "回到首頁"

msgid "Device name"
msgstr "裝置名稱"

msgid "Samba Servers"
msgstr "Samba伺服器"

msgid "Media Servers"
msgstr "媒體伺服器"

msgid "Delete the preset's password?"
msgstr "您確定要清除儲存的登入資訊？"

msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Connecting..."
msgstr "連接中..."

msgid "Unable to obtain an IP address. The media player has limited or no network connectivity."
msgstr "無法選擇IP位置，播放器無法或只能以有限的方式連接網路。"

msgid "RGB High"
msgstr "RGB高"

msgid "RGB Low"
msgstr "RGB低"

msgid "Reboot now"
msgstr "立即重新啟動"

msgid "Update Device"
msgstr "升級裝置"

msgid "Searching for update"
msgstr "更新搜尋中"

msgid "System information"
msgstr "系統資訊"

msgid "Local Drives"
msgstr "本機磁碟"

msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "你確定要登出?"

msgid "Video Setting"
msgstr "視訊設定"

msgid "Photo Setting"
msgstr "相片設定"

msgid "Music Setting"
msgstr "音樂設定"

msgid "Network Setting"
msgstr "網路設定"

msgid "RETRY"
msgstr "重試"

msgid "System Setting"
msgstr "系統設定"

msgid "Check Latest FW With WD TV Live HD Media Player"
msgstr "WD TV Live HD 媒體播放器可以透過網際網路升級韌體。您要檢查是否有新韌體嗎？"

msgid "Check Latest FW With WD TV Plus HD Media Player"
msgstr "WD TV Live Plus HD可以透過網際網路升級靭體。你要檢查是否有新靭體嗎？"

msgid "New version check"
msgstr "新版本檢查"

msgid "Check connection"
msgstr "檢查網路通訊"

msgid "There was a problem connecting to the network. The device could not connect to the network"
msgstr "連接網路發生問題。 裝置無法連結至網路。"

msgid "Network is disconnected."
msgstr "連接網路發生問題。 裝置無法連結至網路。"

msgid "Replace"
msgstr "替換"

msgid "Checker Board"
msgstr "棋盤"

msgid "Connect successfully!"
msgstr "連線成功！"

msgid "Select SSID Input Method."
msgstr "選擇連線模式"

msgid "No Security"
msgstr "沒有加密"

msgid "Free Stations"
msgstr "免費電台"

msgid "Recommendations"
msgstr "推薦"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Live365 Login"
msgstr "Live365 登入"

msgid "Youtube Login"
msgstr "Youtube 登入"

msgid "YouTube sign in"
msgstr "YouTube 登入"

msgid "Pandora Login"
msgstr "Pandora 登入"

msgid "Mediafly Sign in"
msgstr "Mediafly 登入"

msgid "Back"
msgstr "上一步"

msgid "Add Account"
msgstr "新增帳戶"

msgid "Related Videos"
msgstr "相關影片"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "Audio Options"
msgstr "音頻選項"

msgid "Arabic (Windows-1256)"
msgstr "阿拉伯語 (Windows-1256)"

msgid "Thai (Windows-874)"
msgstr "泰文 (Windows-874)"

msgid "Unlock your WD drive"
msgstr "解除 WD 磁碟機鎖定"

msgid "Would you like to unlock this WD drive?"
msgstr "您是否要解除鎖定此 WD 磁碟機？"

msgid "Enter your password to unlock the drive."
msgstr "輸入你的硬碟密碼來解除鎖定。"

msgid "Password invalid"
msgstr "密碼無效"

msgid "Please enter your password again."
msgstr "請重新輸入你的密碼。"

msgid "Too many password attempts"
msgstr "密碼輸入次數太多"

msgid "There were too many password recovery attempts."
msgstr "嘗試輸入密碼次數太多。"

msgid "Please safely remove your drive from WD TV,"
msgstr "請從WD TV安全移除你的硬碟，"

msgid "reconnect it and try again."
msgstr "接著重新連接後再試一次。"

msgid "Check network connection"
msgstr "檢查網路連線"

msgid "Check IP address"
msgstr "檢查 IP 位址"

msgid "Check DNS server"
msgstr "檢查 DNS 伺服器"

msgid "Check internet connection"
msgstr "檢查網際網路連線"

msgid "Creative a new account"
msgstr "建立一個新帳戶"

msgid "Save username only"
msgstr "只儲存使用者名稱"

msgid "Want to Rate Video? Sign in to YouTube now!"
msgstr "要評價影片嗎？立即登入YouTube！"

msgid "Want to add to Favorites? Sign in to YouTube now!"
msgstr "想要加入最愛嗎？立即登入YouTube！"

msgid "Invalid character(s) in first name."
msgstr "無效的名字字元。"

msgid "Invalid character(s) in last name."
msgstr "無效的姓氏字元。"

msgid "Registration was submitted, please check your email to complete the registration."
msgstr "註冊已提交，請檢查您的電子郵件以完成註冊。"

msgid "This product has been added to your registration account."
msgstr "本產品已新增至您的註冊帳戶。"

msgid "Our record indicates that the email address you provided is under another customer’s name, please verify your name and try it again, or log into your account at https://websupport.wdc.com/registration/index.asp to update your user profile."
msgstr "我們的紀錄顯示你的電子郵件地址已被另一位用戶所使用，請檢查你的名稱後再試一次，或是由https://websupport.wdc.com/registration/index.asp登入至你的帳戶更新你的使用者資料。"

msgid "E-mail address is invalid, please verify your e-mail address and try it again."
msgstr "無效的電子郵件地址，請檢查你的電子郵件地址並重試一次。"

msgid "Maximum length of e-mail address is 80 characters"
msgstr "電子郵件地址最大長度是80字元"

msgid "Registration failed. Please try it again."
msgstr "註冊失敗。請再重試。"

msgid "Thank you for rating this track. Glad you like it!"
msgstr "感謝您對本曲目的評價，很高興您喜歡它！"

msgid "Thank you for rating this track. Sorry it’s not to your taste!"
msgstr "感謝您對本曲目的評價，很抱歉它不合您口味！"

msgid "This station is already in your Presets."
msgstr "這個電台已加入至您的預設電台。"

msgid "Genre:"
msgstr "風格:"

msgid "File Size:"
msgstr "檔案大小:"

msgid "File Type:"
msgstr "檔案類型:"

msgid "Play mode"
msgstr "播放模式"

msgid "Pan"
msgstr "平移"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

msgid "Info bar"
msgstr "資訊列"

msgid "Chapter"
msgstr "章節"

msgid "Rotate left"
msgstr "向左旋轉"

msgid "Rotate right"
msgstr "向右旋轉"

msgid "Error: The source folder and destination folder are the same."
msgstr "錯誤：來源資料夾和目標資料夾相同。"

msgid "Error: The destination folder is a subfolder of the source folder."
msgstr "錯誤：目標資料夾是來源資料夾的子資料夾。"

msgid "This folder is empty"
msgstr "目前資料夾中沒有媒體內容。"

msgid "This folder is empty."
msgstr "目前資料夾中沒有媒體內容。"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

msgid "Serial Number:"
msgstr "序號:"

msgid "Mac Address"
msgstr "MAC 位址"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC位址"

msgid "No content available."
msgstr "無內容可用。"

msgid "No content available!"
msgstr "無內容可用。"

msgid "State end. No content available."
msgstr "無內容可用。"

msgid "Most Viewed"
msgstr "最多觀看次數"

msgid "Most Viewed Videos"
msgstr "最多觀看次數"

msgid "Most Popular"
msgstr "最熱門"

msgid "Most Popular Videos"
msgstr "最熱門"

msgid "Top Rated"
msgstr "評分最高影片"

msgid "Include HD video feeds"
msgstr "包括提供的高畫質視訊"

msgid "Listen to thousands of commercial-free Internet radio stations! Live365 has broadcasts from Radio Disney, Santana, David Byrne, Pat Metheny, and Paul Oakenfold, as well as stations created by music lovers just like you! Easily browse through popular genres such as rock, hip-hop, jazz, and new age. Or discover treasures in some of the less-traveled styles such as gospel, comedy, anime, Hindi, trip hop, 30s, glam, tribal, Celtic, and 100s more."
msgstr "收聽上千個免費網路商業電台！Live365廣播包含了Radio Disney, Santana, David Byrne, Pat Metheny以及Paul Oakenfold，也有和您一樣的音樂愛好者所設立的電台。輕鬆地瀏覽各種流行曲風，例如搖滾、嘻哈、爵士及新世紀，或是探索找出一些非主流曲風，例如福音、音樂劇、動畫、印度、trip hop、30 年代、華麗、部落音樂、居爾特音樂及音樂排行榜 100 等。"

msgid "If you don't have an Live365 account, please visit http://www.live365.com to get started with your membership or become a VIP."
msgstr "如果您沒有 Live365 帳戶，請造訪 http://www.live365.com/wdtv 以取得您的會員資格或成為 VIP。"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Audio Quality"
msgstr "音訊品質"

msgid "No station available!"
msgstr "沒有電台。"

msgid "You must be logged in to use this feature. Would you like to login now?"
msgstr "您必須登入才能使用此功能。您現在要登入嗎？"

msgid "has been removed from my presets."
msgstr "這個電台已經從您的預設電台移除。"

msgid "has been added to my presets."
msgstr "這個電台已加入至您的預設電台。"

msgid "Track info has been sent. Please check your email."
msgstr "曲目資料資料已送出。請檢閱您的電子郵件。"

msgid "info"
msgstr "所有人資料"

msgid "The device name can not contain any of following "
msgstr "裝置名稱不能包含空白或以下任何字元："

msgid "and blank characters. The device name can not over 15 characters."
msgstr "裝置名稱上限為15字元。"

msgid "Network Shares"
msgstr "網路共用"

msgid "Samba Server"
msgstr "在網路上共用 WDTV"

msgid "Auto login"
msgstr "自動登入網路共用"

msgid "Clear account information"
msgstr "清除網路共用的登入資訊"

msgid "DNS server"
msgstr "DNS伺服器"

msgid "Internet connection"
msgstr "網際網路連接"

msgid "Incorrect IP address. Please check your network setting and try again."
msgstr "IP位址不正確。請檢查你的網路設定後重試。"

msgid "Incorrect DNS server address. Please check your network setting and try again."
msgstr "DNS伺服器位址不正確。請檢查你的網路設定後重試。"

msgid "Check Internet connection failed. Please check your broadband connection."
msgstr "檢查網際網路連接失敗。請檢查你的頻寬連接"

msgid "Would you like to save this account?"
msgstr "你要儲存這個帳戶嗎？"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "沒有帳戶？"

msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "你確定要刪除此帳戶？"

msgid "The media player can only save"
msgstr "媒體播放器只能為每項服務儲存"

msgid "user accounts for each service. Please delete an account if you wish to add a new one."
msgstr "使用者帳戶。如需新增帳戶請先刪除一個帳戶。"

msgid "Your media player is up to date."
msgstr "你的播放器是最新版本"

msgid "WD TV Live HD Media Player FW IS Top"
msgstr "你的 WD TV Live HD 媒體播放器已經是最新。"

msgid "WD TV Plus HD Media Player FW IS Top"
msgstr "你的 WD TV Live Plus HD 媒體播放器已經是最新。"

msgid "The device could not download updates."
msgstr "裝置無法下載更新"

msgid "System updates could not check for updates because of a network problem. Please check your network connections."
msgstr "由於網路發生問題導致系統升級無法檢查更新，請檢查你的網路通訊。"

msgid "Select connection method"
msgstr "選擇連線方式"

msgid "Please choose your network connection"
msgstr "請選擇你的網路連線"

msgid "Please choose your network connection."
msgstr "請選擇你的網路連線"

msgid "Select an Available Network"
msgstr "選擇可用的無線網路"

msgid "Connect Now"
msgstr "立即連線"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "(Empty)"
msgstr "(空的)"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Favorites"
msgstr "最愛"

msgid "Connection successful."
msgstr "連線成功！"

msgid "Connect Successfully!"
msgstr "網路連線檢查通過。"

msgid "The profile space is full!"
msgstr "配置文件空間已滿。請移除目前現有的以增加新的配置文件。"

msgid "Do you want replace this profile?"
msgstr "您要覆寫此設定檔嗎？"

msgid "Can not detect wireless module."
msgstr "無法偵測到USB無線網路棒。"

msgid "The SSID is Empty."
msgstr "此 SSID 為空白。"

msgid "Can not set this profile to favorite."
msgstr "無法儲存這個到你的收藏。"

msgid "Unable to connect to the wireless network."
msgstr "無法連接到無線網路"

msgid "System registration"
msgstr "系統註冊"

msgid "Register Product"
msgstr "系統註冊"

msgid "Register"
msgstr "系統註冊"

msgid "Enter First Name"
msgstr "輸入名字"

msgid "Enter Last Name"
msgstr "輸入姓氏"

msgid "Enter Email"
msgstr "輸入電子郵件"

msgid "Registration failed. Please go to http://register.wdc.com/ to register your product."
msgstr "註冊失敗。請至 http://register.wdc.com/ 來註冊您的產品。"

msgid "Would you like to register now?"
msgstr "您要立即註冊嗎？"

msgid "Do you want to receive future email support survey or free newsletter with special member-only discounts and latest news from WD?"
msgstr "您願意收到日後來自 WD 有關支援服務意見調查的電子郵件，或有關會員獨享折扣與最新消息的免費電子報嗎？"

msgid "The media player will not restart to initiate the upgrade process. Since the new firmware is located on an password protected drive, please unlock the drive again after reboot."
msgstr "媒體播放器現在將重新啟動以開始升級程序。由於新靭體位於一個加密的硬碟裡，因此請在重新啟動後再次解鎖。"

msgid "Please remove your drive from WD TV."
msgstr "從 WD TV 移除您的磁碟機。"

msgid "Please remove your drive from WD TV,"
msgstr "從 WD TV 移除您的磁碟機。"

msgid "Would you like to permanently delete the selected file?"
msgstr "你要永久刪除所選的檔案？"

msgid "HDMI compatible mode"
msgstr "HDMI相容模式"

msgid "About Live365"
msgstr "關於 Live365"

msgid "About Live365 VIP"
msgstr "關於 Live365"

msgid "All Stations"
msgstr "所有電台"

msgid "Only high"
msgstr "只要高音質"

msgid "Medium to high"
msgstr "中音質到高音質"

msgid "Low to medium"
msgstr "低音質到中音質"

msgid "Only low"
msgstr "只要低音質"

msgid "Sign in/Sign out"
msgstr "登入/登出"

msgid "Sort stations alphabetically"
msgstr "電台按字母排序"

msgid "Sort stations by popularity"
msgstr "電台按歡迎度排序"

msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "子網路遮罩"

msgid "Gateway"
msgstr "閘道"

msgid "There was a problem connecting to the network.Check your settings and try again."
msgstr "連接網路發生問題，請檢查你的網路設定或重試一次。"

msgid "There was a problem connecting to the network. Please check your settings and try again."
msgstr "連接網路發生問題，請檢查你的網路設定或重試一次。"

msgid "Are you sure you want to delete all accounts?"
msgstr "你確定要刪除全部帳戶？"

msgid "The video has been successfully added!"
msgstr "影片已添加成功！"

msgid "The video has been successfully rated!"
msgstr "影片已評價成功！"

msgid "HDMI deep color"
msgstr "HDMI 色深模式"

msgid "Are you sure you want to change the HDMI deep color?"
msgstr "你確定要改變HDMI deep color模式？"

msgid "Wireless Favorites"
msgstr "喜好的無線網路"

msgid "Check for new update"
msgstr "檢查新的更新"

msgid "Downloading new firmware"
msgstr "正在下載新韌體"

msgid "Updating firmware"
msgstr "韌體更新中"

msgid "Firmware is being updated. Please DO NOT disconnect power."
msgstr "正在更新韌體。請勿拔除電源。"

msgid "Downloading new firmware for your WD TV. Please DO NOT disconnect power or internet connection."
msgstr "正在為您的 WD TV 下載新韌體。請勿拔除電源或網路連接。"

msgid "The device fails to check for new firmware update. Please check your network connection and try again."
msgstr "裝置檢查新韌體更新失敗。請檢查你的網路連線然後重試。"

msgid "New firmware download failed. Please check your network connection and try again."
msgstr "新韌體下載失敗。請檢查您的網路連線然後重試。"

msgid "Setup Completed!"
msgstr "設定完成。"

msgid "This media server cannot be accessed."
msgstr "無法存取此媒體伺服器。"

msgid "The device is busy. Please try later."
msgstr "無法存取此網路共享。"

msgid "The device has lost its connection with the media server."
msgstr "無法存取此媒體伺服器。"

msgid "Current network setting"
msgstr "目前的網路設定"

msgid "Current network setting:"
msgstr "目前的網路設定:"

msgid "Join the largest worldwide video community! Please visit http://www.youtube.com/create_account to create your account."
msgstr "加入全球最大的影片社群！ 請至http://www.youtube.com/create_account 來建立你的帳戶。"

msgid "IP address is invalid, please verify your IP address and try again."
msgstr "無效的IP位址，請檢查你的IP位址並重試一次。"

msgid "Subnet mask is invalid, please verify your Subnet Mask and try again."
msgstr "無效的網路遮罩，請檢查你的電子郵件地址並重試一次。"

msgid "Gateway is invalid, please verify your Gateway and try again."
msgstr "無效的閘道，請檢查你的電子郵件地址並重試一次。"

msgid "DNS is invalid, please verify your DNS and try again."
msgstr "無效的DNS，請檢查你的DNS並重試一次。"

msgid "Thumb up"
msgstr "感謝你對本曲目的評價，很高興你喜歡它！"

msgid "Thumb down"
msgstr "感謝你對本曲目的評價，很抱歉它不合你味口！"

msgid "Add preset"
msgstr "本台已加入至你的預設電台。"

msgid "Delete Account"
msgstr "刪除帳戶"

msgid "Delete All"
msgstr "刪除全部帳戶"

msgid "Remove Station"
msgstr "移除電台"

msgid "Add to My Presets"
msgstr "加至我的預設"

msgid "Owner profile"
msgstr "所有人資料"

msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"

msgid "This file is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "這個檔案目前無法使用，請稍後再試。"

msgid "Cannot connect to "
msgstr "一個未知的網路錯誤事件導致無法連結至 "

msgid ". An unknown network error has occurred. Please check your network setting and try again."
msgstr "。請檢查你的網路設定或重試一次。"

msgid "Media library compilation in process. Media content will become available accordingly as they are scanned. Device navigation is still supported during this process."
msgstr "媒體庫編輯正在處理中。在掃描媒體內容時將可對應使用。而本程序仍可以支援方向操作。"

msgid "Access Point can not be found"
msgstr "未能發現無線網路。請檢查你的設定後重試。"

msgid "YouTube can’t be accessed at this moment. A new firmware upgrade may be needed. Would you like to check for new firmware now?"
msgstr "目前無法連結到YouTube。可能需要新版的韌體。你要立即檢查新靭體嗎？"

msgid "New firmware download failed due to incomplete firmware download. Please check your network connection and try again."
msgstr "新靭體下載失敗，原因是靭體沒有下載完整。請檢查你的網路設定後重試。"

msgid "New firmware download failed due to unstable wireless connection. Please use a wired connection and try again."
msgstr "新靭體下載失敗，原因是無線網路連接不穩定請使用有線連接後重試。"

msgid "Copied"
msgstr "複製"

msgid "Thank you for registering your WDTV. Your registration has been submitted."
msgstr "感謝您註冊WDTV。您的註冊程序已完成。"

msgid "Thank you for registering your WDTV. Please check your email to confirm the registration."
msgstr "感謝您註冊WDTV。請檢查您的電子郵件以確認註冊程序。"

msgid "SSID should not be empty!"
msgstr "SSID不應該是空的。"

msgid "Please do not use blank space name for device name."
msgstr "裝置名稱不應該是空的。"

msgid "The firmware was successfully downloaded. The device will now restart to complete the installation."
msgstr "韌體成功下載。裝置將立即重新啟動以完成安裝。"

msgid "Upgrade firmware failed. The device will now restart. Please try again."
msgstr "升級韌體失敗。裝置將立即重新啟動。 請重試。請重試一次。"

msgid "There was a problem connecting to the wireless network. Please check your network setting and try again."
msgstr "無線連接網路發生問題，請檢查你的網路設定或重試一次。"

msgid "Wireless network connection lost."
msgstr "無線網絡連接中斷。"

msgid "Delete one"
msgstr "刪除一個"

msgid "Delete all"
msgstr "刪除全部"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "你確定要刪除此項目？"

msgid "Are you sure you want to delete all items?"
msgstr "你確定要刪除全部項目？"

msgid "Component"
msgstr "色差"

msgid "Thanks for trying Live365! We hope you enjoyed your free trial of our commercial-free service. Visit www.live365.com/wdtv for info or to become a VIP."
msgstr "感謝您試用Live365！我們希望您能享受免費試用的免費商業服務。拜訪www.live365.com/wdtv 來了解更多資訊或成為VIP。"

msgid "Reserved for VIP subscribers"
msgstr "保留給VIP用戶"

msgid "Visit www.live365.com/wdtv for info or to become a VIP."
msgstr "拜訪www.live365.com/wdtv 來了解更多資訊或成為VIP。"

msgid "8 bit"
msgstr "8 位元"

msgid "10 bit"
msgstr "10 位元"

msgid "12 bit"
msgstr "12 位元"

msgid "day left on your VIP Free Trial."
msgstr "天是你VIP免費試用的剩餘時間。"

msgid "days left on your VIP Free Trial."
msgstr "天是你VIP免費試用的剩餘時間。"

msgid "hour left on your VIP Free Trial."
msgstr "小時是你VIP免費試用剩餘時間。"

msgid "hours left on your VIP Free Trial."
msgstr "小時是你VIP免費試用剩餘時間。"

msgid "New firmware download failed due to network connection error. Please check your network connection and try again."
msgstr "新靭體下載失敗，原因網路連接發生錯誤。請檢查你的網路設定後重試。"

msgid "The auto play content could not be accessed."
msgstr "自動播放的內容無法存取。"

msgid "Local device is disconnected."
msgstr "警告：請在移除您的 USB 裝置之前將它安全退出。"

msgid "User interface transition effect"
msgstr "使用者介面轉場效果"

msgid "Fade in and fade out"
msgstr "淡入淡出"

msgid "None"
msgstr "不要"

msgid "A fatal system error is detected. The device will restart..."
msgstr "偵測到嚴重的系統錯誤。裝置將重新啟動..."

msgid "YES"
msgstr "是"

msgid "Yes to all"
msgstr "全部皆是"

msgid "NO"
msgstr "否"

msgid "This folder already contains a file named:"
msgstr "這個資料夾中包含一個檔案名為："

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "您要覆寫它嗎？"

msgid "Unable to play the selected file. Please refer to the user manual on how to change the file to a supported format."
msgstr "無法播放選取的檔案。請參閱使用手冊以檢視支援的檔案格式清單。"

msgid "Part Number:"
msgstr "產品編號:"

msgid "Press [Option] key for multi-lingual input"
msgstr "按下 [選項] 鍵以使用多國語言輸入"

msgid "Would you like to setup a login protection?"
msgstr "您是否要設定登入保護？"

msgid "Current Location"
msgstr "現在所在地"

msgid "Added"
msgstr "已加入"

msgid "Category"
msgstr "類別"

msgid "Views"
msgstr "觀看次數"

msgid "Want to flag this video? Sign in to YouTube now!"
msgstr "請問您是否要為此影片做標記? 現在馬上登入 YouTube!"

msgid "Want to add to playlist? Sign in to YouTube now!"
msgstr "請問您是否要將此加入播放清單中? 現在馬上登入YouTube!"

msgid "Add to playlist"
msgstr "加入播放清單"

msgid "Add to Playlist"
msgstr "加入播放清單"

msgid "Press [Search] key to use search history"
msgstr "按下 [搜尋] 以使用搜尋記錄功能"

msgid "From"
msgstr "來源"

msgid "On with login protection"
msgstr "使用登入認證"

msgid "Flagging"
msgstr "標記中"

msgid "We are sorry. Pandora service is only for U.S. audiences and your IP is not allowed."
msgstr "很抱歉。目前Pandora僅服務美國聽眾，而您的IP並不被允許。"

msgid "This video is restricted by the video content owner and it is not available on TV connected devices."
msgstr "這部影片已被視頻內容擁有者設為受限制的，而且不能由電視連接到裝置。"

msgid "Workgroup name"
msgstr "工作群組名稱"

msgid "Search History"
msgstr "搜尋歷史記錄"

msgid "Samba Server Protection"
msgstr "Samba伺服器的保護"

msgid "Check network status..."
msgstr "檢查網路狀態..."

msgid "Try to wake up system..."
msgstr "嘗試喚醒系統..."

msgid "Worldwide"
msgstr "全球"

msgid "Germany"
msgstr "德國"

msgid "France"
msgstr "法國"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Italy"
msgstr "義大利"

msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

msgid "South Korea"
msgstr "韓國"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "Russia"
msgstr "俄羅斯"

msgid "The file you are playing doesn't support trick-mode."
msgstr "您正在播放的檔案不支援竅門模式。"

msgid "Flag sent to YouTube."
msgstr "傳送至 YouTube 的標幟。"

msgid "Create a new playlist"
msgstr "建立播放清單"

msgid "Choose your current playlist"
msgstr "選擇目前的播放清單"

msgid "The video has been added to your playlist."
msgstr "影片已新增至您的播放清單。"

msgid "Flagging Reason"
msgstr "標幟原因"

msgid "Porn"
msgstr "色情內容"

msgid "Violence"
msgstr "暴力內容"

msgid "Hate"
msgstr "宣傳仇恨"

msgid "Dangerous"
msgstr "危險行為"

msgid "Rights"
msgstr "侵犯權利"

msgid "Spam"
msgstr "垃圾影片"

msgid "Unable to play this video menu. Would you like to play video file?"
msgstr "無法播放此影片選單。您要播放影片檔案嗎？"

msgid "My channels"
msgstr "我的頻道"

msgid "Popular channels"
msgstr "熱門頻道"

msgid "Browse content plug-ins"
msgstr "瀏覽內容外掛程式"

msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

msgid "Mediafly dashboard"
msgstr "Mediafly 控制面板"

msgid "Add to my channel"
msgstr "新增至我的頻道"

msgid "Remove from my channel"
msgstr "從我的頻道移除"

msgid "Rate/Favorite"
msgstr "評分／我的最愛"

msgid "View episodes"
msgstr "檢視影集"

msgid "Show info"
msgstr "顯示資訊"

msgid "Content source was added successfully to your Mediafly dashboard."
msgstr "已成功將內容來源新增至您的 Mediafly 控制面板。"

msgid "The device could not connect to the network."
msgstr "裝置無法連線上網"

msgid "All Episodes in this show"
msgstr "此影片的所有影集"

msgid "What would you like to remove?"
msgstr "確定要移除？"

msgid "Would you like to rate for this show/episode?"
msgstr "是否要為此影片／影集評分？"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Fail to add to your favorite. Additional options are available on Mediafly.com"
msgstr "無法新增至我的最愛。您可在 Mediafly.com 使用其他選項。"

msgid "Both"
msgstr "兩者"

msgid "To set up your personalized channels you need to link your player with Mediafly account."
msgstr "若要建立個人化的頻道，您必須連結播放器與 Mediafly 帳號。"

msgid "Mediafly accounts are completely free and allow you centralized control and management of your favorite free online content."
msgstr "Mediafly 帳號完全免費，可讓您用來集中控管最愛的免費線上內容。"

msgid "Option 1: from your computer"
msgstr "選項 1：從您的電腦"

msgid "Option 2: Enter your Mediafly ID and password."
msgstr "選項 2：輸入您的 Mediafly 使用者名稱和密碼"

msgid "Enter Mediafly User ID and Pwd now"
msgstr "現在輸入 Mediafly 使用者名稱和密碼"

msgid "Manage Users"
msgstr "管理使用者"

msgid "Media Plug-ins"
msgstr "媒體外掛程式"

msgid "Add Media Plug-in via mCode"
msgstr "透過 mCode 新增媒體外掛程式"

msgid "Invalid mCode, please try again."
msgstr "無效的 mCode。請重新輸入。"

msgid "Are you sure you want to add the show: "
msgstr "您確定要新增頻道："

msgid "This episode has been added to your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此影集已新增至您的頻道。您可在 Mediafly.com 使用其他選項。"

msgid "This show has been added to your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此影片已新增至您的頻道。您可在 Mediafly.com 使用其他選項。"

msgid "This episode"
msgstr "此影集"

msgid "This episode has been removed from your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此影集從您的頻道移除。您可在 Mediafly.com 使用其他選項。"

msgid "This show has been removed from your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此影片從您的頻道移除。您可在 Mediafly.com 使用其他選項。"

msgid "my rating:"
msgstr "我的評分："

msgid "my favorites:"
msgstr "我的最愛："

msgid "Thank you. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "謝謝您。"

msgid "and enter this code:"
msgstr "接著輸入此密碼："

msgid "Invalid assoc code"
msgstr "無效的assoc代碼。"

msgid "Remove Media Plug-in"
msgstr "移除媒體外掛程式"

msgid "Resume"
msgstr "繼續"

msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

msgid "eng"
msgstr "英文"

msgid "en"
msgstr "英文"

msgid "EN"
msgstr "英文"

msgid "fre"
msgstr "法文"

msgid "fra"
msgstr "法文"

msgid "fr"
msgstr "法文"

msgid "FR"
msgstr "法文"

msgid "ita"
msgstr "義大利文"

msgid "it"
msgstr "義大利文"

msgid "IT"
msgstr "義大利文"

msgid "ger"
msgstr "德文"

msgid "deu"
msgstr "德文"

msgid "de"
msgstr "德文"

msgid "DE"
msgstr "德文"

msgid "spa"
msgstr "西班牙文"

msgid "es"
msgstr "西班牙文"

msgid "ES"
msgstr "西班牙文"

msgid "chi"
msgstr "中文"

msgid "zho"
msgstr "中文"

msgid "zh"
msgstr "中文"

msgid "ZH"
msgstr "中文"

msgid "kor"
msgstr "韓文"

msgid "ko"
msgstr "韓文"

msgid "KO"
msgstr "韓文"

msgid "por"
msgstr "葡萄牙文"

msgid "pt"
msgstr "葡萄牙文"

msgid "PT"
msgstr "葡萄牙文"

msgid "jpn"
msgstr "日文"

msgid "ja"
msgstr "日文"

msgid "JA"
msgstr "日文"

msgid "gre"
msgstr "希臘文"

msgid "ell"
msgstr "希臘文"

msgid "el"
msgstr "希臘文"

msgid "EL"
msgstr "希臘文"

msgid "tur"
msgstr "土耳其文"

msgid "tr"
msgstr "土耳其文"

msgid "TR"
msgstr "土耳其文"

msgid "ara"
msgstr "阿拉伯語"

msgid "ar"
msgstr "阿拉伯語"

msgid "AR"
msgstr "阿拉伯語"

msgid "hin"
msgstr "印度語"

msgid "hi"
msgstr "印度語"

msgid "HI"
msgstr "印度語"

msgid "tha"
msgstr "泰文"

msgid "th"
msgstr "泰文"

msgid "TH"
msgstr "泰文"

msgid "Would you like to resume play or restart from the beginning?"
msgstr "您想要繼續播放，或重新開始播放？"

msgid "Screensaver mode"
msgstr "螢幕保護程式"

msgid "Logo"
msgstr "標誌"

msgid "Digital without HDMI audio"
msgstr "無HDMI音效的數位訊號"

msgid "Match video framerate"
msgstr "符合影像畫面速率"

msgid "Menu"
msgstr "選單"

msgid "Parental control"
msgstr "家長控制"

msgid "Set the new password"
msgstr "設定新密碼"

msgid "Remove password"
msgstr "移除密碼"

msgid "Would you like to setup parental control?"
msgstr "您想要設定家長控制嗎？"

msgid "Please enter your password."
msgstr "請輸入您的密碼。"

msgid "Re-enter your password."
msgstr "重新輸入您的密碼。"

msgid "The password you entered do not match, please try again."
msgstr "您輸入的密碼不符，請再試一次。"

msgid "Setup completed. parental control can only be applied to folders saved in the internal storage."
msgstr "設定完成。家長控制僅可套用於儲存於內部儲存裝置的資料夾。"

msgid "Please enter the old password."
msgstr "請輸入舊密碼。"

msgid "Password has been removed."
msgstr "密碼已移除。"

msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密碼已變更。"

msgid "Invalid password. Please try again."
msgstr "無效的密碼。請再試一次。"

msgid "Please enter the new password."
msgstr "請輸入新密碼。"

msgid "Remove parental control"
msgstr "移除家長控制。"

msgid "Lock this folder"
msgstr "鎖定此資料夾。"

msgid "Invalid input!"
msgstr "無效的輸入！"

msgid "Input is empty!"
msgstr "輸入為空白！"

msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

msgid "Please enter proxy address"
msgstr "請輸入Proxy位址"

msgid "Please enter proxy port"
msgstr "請輸入Proxy 連接埠"

msgid "Proxy Address"
msgstr "Proxy 位址"

msgid "Proxy Port"
msgstr "Proxy 連接埠"

msgid "Restart network. Please wait... "
msgstr "請新啟動網路。請稍後..."

msgid "The Mediafly service is currently unavailable, please check again later."
msgstr "Mediafly 服務目前無法使用，請稍後再檢查一次。"

msgid "Internet Media"
msgstr "網際網路媒體"

msgid "Episodes"
msgstr "劇集"

msgid "of days left on your VIP Free Trial.Visit www.live365.com/wdc for info or to become a VIP."
msgstr "天是你的VIP免費試用天數。 拜訪http://www.live365.com/wdtv 來了解更多資訊或成為VIP。"

msgid "Connection Successfully.Would you like to save this network connection Automatically?"
msgstr "連線成功！ 您要自動儲存此網路連線嗎？"

msgid "arabic"
msgstr "العربية"

msgid "hebrew"
msgstr "עברית"

msgid "Change Location"
msgstr "變更位置"

msgid "Wall"
msgstr "塗鴉牆"

